ex帶俾我嘅傷害真係好大

之前個ex好仆街成日出去飲酒都不在話下
同佢嘈過好多次都唔肯為咗我同一個中意佢嘅女仔斷絕聯絡keep住偷偷地同人出街 最後比我發現咗就分咗手
過咗幾日佢就同咗條女一齊

呢啲都算啦 我以為都過咗去好耐
到而家有男朋友 我先發現 原來佢帶俾我嘅傷害有幾大
我而家拍拖嗌交就算係對方錯都好 我都選擇讓步
因為我覺得對方唔會為咗我改變 無謂為咗啲小事嘈 嘈黎無用
又會覺得好無安全感 好驚對方會點會點
但又會自己收埋係心 唔想對方覺得我控制住佢 唔比自由佢 唔比佢social

其實都好抑鬱我淨係想講 屌你老母死賤人 咪撚再害人啦 你真係好撚仆街啊

玩tinder囉

兩樣野黎

認真 調整返自己個心態先拍拖
成日疑神疑鬼盞累人累己

過左去啦
唯有當係買個教訓以後要帶眼識人
You deserve better la
Move on la

又唔鍾意專一毒撚 咪慢慢比人hurt囉

又好似講得幾有道理

處女

其實都調整年幾 一早就無嘢
係對待嘅愛情觀念同方法唔同咗 覺得自己卑微咗好多

Move on咗好耐啦係覺得無辦法再好似以前咁啫

Thanks

有冇大笨象個春袋咁大？

大笨象個春袋有幾大？

有冇諗過係你同現任都唔夾所以先出現你下下要讓步 做卑微個個

有啲嘢要講出嚟 唔係人哋唔知你想點

想聽！！！！！

你搞到我好撚驚，個傷口係咪永遠都唔會好

無諗過啊 其實唔覺得唔夾
單純地係我會即刻氹佢又道歉
其實佢都好錫我

知道

咁知佢點解要偷食喇

如果可以揀嘅話試下唔好再卑微
的確讓步有時可以解決到問題，但係會令自己對對方失望

又唔係傷口嘅 係可能戀愛方式唔同咗囉
我又無再因為ex再唔開心啲乜乜乜

有冇含撚口爆

但係 我失望係咪好過佢失望

你用咗幾耐放低佢？

咁得喇

7-8個月？只能夠講時間真係可以沖淡一切
唔再見呢個人留意呢個人 好快你就會放低

此Po已完

你係完全斬纜block埋佢？

你ex同果條女聯絡 都係兩樣野黎

係啊

完全同感 有時見到有女仔whatsapp男朋友
就會疑神疑鬼 搞到自己心情好差 男朋友受苦
但其實佢咩事都唔知

唔係，最緊要係你自己個心，如果你唔介意嘅話你當然可以選擇失望落去，但係去到最後個種痛你就未必會承受到

佢會feel到你唔開心之後問你做咩？

無呀 我同佢講m come唔舒服

想搵人呻下
同ex分左3年 但到宜家都忘記唔到佢啲衰嘢
當年逼我 拎咗我第一次 拍左一年後同我講厭咗最後出軌 中間仲鬧過我整喊我好多次

同現任一齊一年幾 佢好好 好愛我 同佢價值觀都一樣
雖然好愛佢 但到宜家都唔敢擺太多心落去
聽人講話十個男人九個滾 淨番一個仲諗緊
如果現任最後係咁 我一定好難會再信愛情

帶你去洗一洗腦

我識得有個朋友都好似你個ex咁
無縫接合
仲要有sp

希望你走出傷痛緣份未到姐
___________________
有間黃色時裝店好需要大家G持

仲會發炎添 小心要截肢

唔係處女又話雞係處女又話唔鍾意

大約佢隻手咁大左右啦

你個ex都真係好賤我對現任都無辦法好似以前咁放唒成個心落去
覺得有啲嘢唔會忘記 但係唯有令自己克服啦！！！
一齊加油！！！！

正面咁諗
好彩佢未食到你隻豬
如果唔係仲大傷害

笑咗thanks

啲男人係咁 麻撚煩

quit左佢囉kelvin

你成日都會見到我架

做雞啦

揾人打撚柒佢囉 出返啖氣都好👍🏻

感情問題 一律建議分手處理

連登有愛你會唔會幫我先？

過來人

會出去飲酒同玩既男/女朋友
無論佢係真心唔會溝仔溝女
又或者係握你都好
到最後都係得一個結果
就係你會被帽

有邊個男仔去飲酒會唔溝女？gay就唔會
女受唔受溝都好
你接唔接受到佢地曖昧
飲醉左出左事佢話佢唔想你心入面會唔會有條刺

所以如果你既另一半會去飲酒
可以打定輸數
依個世界大把人唔去飲酒
我個垃圾ex都成日去玩同飲酒
個時仲成日話自己好慘想改
最後又走番去comfort zone做垃圾
然後俾佢帽後 我先識到依家個女朋友
又靚又叻又唔會去玩 你就會明白識個女仔去飲酒係幾無謂同浪費時間

我個ex同現任都話 飲酒係佢哋嘅正常social

明白你嘅感受 我曾經都對另一半好有疑心 就係因為個仆街前度 建議絲打可以唔使收收埋埋 即管將所有心入面唔開心既野同另一半 話比佢知你有咩感受 坦誠相對先會令段感情穩固 唔係收收埋埋就解決到

我都厭我自己麻煩 但會照直同男朋友講我既感受 慢慢大家搵到更好既相處之道 加油同埋就係忘記過去 佢唔係一個理由 將你合理化變得一個疑心重既人 放過人等於放過你自己

成班MK仔MK妹垃圾同垃圾之間嘅social

同意 咩都唔講一定分手收場

我經歷差唔多 不過岩岩相反 以前對個個都好好脾氣 我乜都忍 乜都就晒個ex 考試佢唔會畀我安心温書 我温書陪佢唔到要好似隻狗咁道歉 少少野可以block返我357日 一個月起碼２次 最後仲要係我大學final前２個禮拜帽我

而家冇咁好脾氣 有啲人你退一步會逼返你10步 踩到上你頭頂唔夠 仲要屙篤屎係你天靈蓋度 忍完咪又係自己食哂啲委屈

以前傻仔先會care人地感受多過自己 而家識對自己好啲先

好有用thanks絲打

經一事，長一智，冇人天生識拍拖，識相處，識結婚，都係從錯誤中學習而成長，呢個世界人善被人欺，人生在世，自己生啦！

人地同女朋友生活美滿既話 就較低機會出去偷食
可能你依個CASE你堅拒性生活而令佢唔開心
但人地比到 我唔知
出左事 自己要反省自己係咪都有問題
唔係句句都係到怪人

男人一街都係 再拍拖好快無事
利:女朋友處，但四年無郁過佢
不過勸你唔好發夢留返去結婚 唔扑野果D都有問題

清泉

「自己收埋係心 唔想對方覺得我控制住佢」

Same

一步一步 慢慢調整心態同諗法
體諒同放過自己
時間會沖淡一切的
加油

ex真係好仆街
害人一生

愛情從來都唔係平等
就算有都唔會輪到你

絲打同我一樣我都係比ex hurt得好深 然後依家pick up咗佢同第2個拍拖都唔敢擺哂個心落去會選擇忍同讓步
Ps.我個仆街ex見我拍拖又搵返我 話好後悔做錯過嘅嘢同冇好好珍惜我喎

同你完全相反
Ex疑心好重 覺得世界上係冇異性朋友
識咗十幾年嘅異性best friend
連食餐飯都唔可以 喊打喊殺

就算依家分開左咁耐
每逢同女性有接觸都會諗起依個陰影

我個ex初初都話飲酒又哂時間哂錢，唔會落酒吧飲，都鐘意我唔落去玩。

到分手果時就去酒吧比條仔溝左，然後同我講你都帶唔到比我一班人落酒吧玩，好多男仔女仔傾計種感覺，我屌 酒有幾好飲啊

不過帶過帽都覺得自己會對下一任信任，從來都唔睇女朋友手機，希望之後都唔會

樓主話會叫人打柒你男友

你係咪真係會做

我仲以為我開po

好撚煩呢啲垃圾po

我明嗰種感覺真係好難受

笑死 叫佢去做坐枱
咁就又有錢又多男仔女仔一齊傾計

緊係唔會啦講笑啫

無撚用人係會變

佢話係正常social係因為佢地識埋個圈mk者
就算佢話佢唔會flirt，但係你睇番圈子識咩人，就睇得出佢真實係一個點既人
如果你怕被帽既，早d搵過第二個
好多人唔飲酒既話，平時時間可能會玩音樂/拍片/影相/潛水
如果你拍拖唔多次
可以搵番舊既903公子會尼聽
你可能會發現好多唔同既拍拖層次

加油呀絲打我自己都係過來人，比個仆街ex精神折磨左3年幾4年
到分手都係唔再信有愛呢樣野，完全唔想拍拖，覺得所有男人都靠唔住
跟住到宜家男朋友一齊，我知佢係好好其實我都係好信佢，但心入面嘅魔鬼陰影都係走唔甩。
咩都驚一餐，驚自己咁樣做會唔會煩住佢，掛住佢想打俾佢都會左諗又諗 (總之所有憂慮都係因為個死仆街ex帶落嚟)
跟住都係覺得咁樣對現任好唔公平唔想拖累佢，又唔想同佢講令佢有 bad feelings 或者可能會嫌棄我 (有咁嘅諗法都係因為仆街ex, 因為真係愛你嘅人係唔會咁)

最後都係自己唔開心係到喊谷住，跟住都係選擇同男朋友傾跟住佢話點解唔一早講要自己面對？
自始之後我就好左好多，因為真係搵到愛你錫你嘅人，自己再放開啲，好快就無事。順其自然唔好逼自己

欣賞你，冇益到呢啲仆街

部份連登仔先會咁
講真扑野有幾唔正常? 照果班人邏輯日本/歐美全部都係雞

明白架 比至親既人出賣感覺真係好痛苦
但要相信佢地唔會有好結果架
報應未到唔等於唔黎
雖然未必補償到你既心理陰影
但至少希望你遲早有日會好番
同你經歷相似
偶然都會諗起呢對狗男女
佢地就算落地獄都補償唔到你既痛苦
唔好要求佢唔再害人
至少呢對狗男女唔可以好過先

資本主義既社會 講錢嫁姐 你身邊都一定有人幫到你

同你差唔多
但我唔係因為我個Ex 係因為我個”frd”
其實你同曬你現任講 我諗佢會體諒

好女仔

無疑神疑鬼 但好驚會再比人冷暴力加真暴力
真心好似再拍唔到拖咁

真係會影響人一世
佢講啲說話都係。

我以為係我po不過性別調轉

覺得你同現任可以好好溝通下
佢唔會100%知你心入面諗緊乜
你唔講既話 佢都未必知你想要咩
同埋同佢傾下你EX對你既傷害
可能佢會明白你多啲 知你要乜
慢慢建立返你既安全感

要走得長遠就唔好咩都收收埋埋
去溝通 佢先可以同你一齊調整

好多男人有能力滾都唔會去滾

真係有時現任唔小心講咗啲嘢
諗返起個仆街ex都講過 就忍唔住眼濕濕
明明句說話唔係好嚴重

你想保住塊膜到結婚
咁你要預自己結婚前d男朋友都會出軌都得喇

你自己做過乜, 你自己負責, 唔好賴EX囉
你縱容你男朋友又好, 縱容你自己又好, 都係你決定, OK?

分左手未夠一個月
仲好掛住佢

好笑, 中出就唔會被飛?
人地有貞操都唔得呀?賤人

認同
非處女就係淫娃
一條仆街鍾意淫娃但揀處女, 再將處女講成偷食原因, 本身就係會偷食, 只係破處更加吸引啫

價值觀唔同就唔好一齊

利申: 鍾意淫娃, 如果遇到處女, 一係快D結婚, 一係快D分手

性同愛係冇得分開
成人既世界你第時就明

時間幫到你啦 真係嘅

每個人都有自己價值觀
不合就分手, 唔好妄想迫人改變
唔好害人忘掉愛自己

其實無特登想保住
純粹係未覺得有一個值得我比佢啫

同ex分左手我用左3年時間變左另一個人
個感覺好似係殺死左第一人格, 而家用緊另一個生活咁

男人唔壞, 女人唔愛
愛左又可以賴係壞男人令自己變成壞女人

神奇邏輯, 我家姐都係咁, 好鍾意講以前賴其他人,

佢每次問意見, 我都會話唔好妄想將來賴我, 一直都係佢自己決定
人生路都係你自己選擇而走出黎

慣咗忍同讓步 自動自覺化 好難再開翻口

咁即係未move on 仲有陰影
好好梳理一下自己內心 對依家段關係會好有幫助

完全明白 圍個爐先

個ex係狗公黎 最叻扮到自己好專一

同佢嘈完、冷戰、分手。
原因係我誤會佢夜晚同個女仔朋友飲酒但事實佢訓著左

（利申 佢有前科，話自己走左但其實同朋友去下一場。
再利申 以前佢飲酒我無微言，淨係叫佢注意安全唔好飲太多）

嗰次真係hurt到我仆街，諗左好多個月。究竟點解會搞成咁
係咪就算有懷疑都唔好講出黎，收埋喺心裡面先啱？

結果同下一任拍拖完全唔夠膽坦誠同佢完完全全咁講自己諗法，覺得會因為咁樣而分手

宜家個男朋友好錫自己，相處穩定左先有返啲安全感，
但對以前嗰個仆街賤人既經歷，諗返起過左咁耐都仲係有陰影，只可以講我真係好憎佢

Ex出軌被發現 岩岩分手無耐 時間真係好難捱 當初仲係到諗係咪自己做得唔好令到佢要去搵第2個 有時候真係唔可以太依賴一個人 因為總有一天佢可能會離開你 覺得自己唔會再遇到專一既男人

原來呢個世界真係可以咁多仆街

係你自己揀鍾意啲仆街

當初鍾意人啲咩 高大靚仔 有錢 幽默 邊一樣？唔專一你都預左 有上面啲條件洗同你專一？

同你完全一樣
有咩都心裡面諗 算啦 講黎做咩

一邊想佢多d搵我 一邊同自己講唔好搞咁多野啦 佢要做一早做左 就係咁不停loop

有d位 佢好大男人 要聽佢話
唔明點解要聽佢講 但自己又覺得「唉 事但啦 無所謂啦」
最後都係聽佢話

朋友話 我咩都無所謂黎d叫妥協 咩都妥協根本無底線（除非出軌）
但其實自己都唔想

心裡面有十萬個想放棄既念頭 因為自己細膽
怕自己好似以前咁泥足深陷

利申 用左7年時間先忘記到ex

你一直退步就會冇哂底線
佢就會覺得理所當然反正你冇所謂
咁嘅關係根本唔健康
如果佢因為你say no 而嬲 / 唔願意為你改變
一個只係愛自己嘅男朋友唔要都罷啦

點解你識埋啲男人咁樣

性格 對我好 點知原來都係假既

好明
俾一個人傷害得好深然後有陰影果種感覺真係好難受
唉
最重要係佢地唔會良心有愧

咩事我同你完全一樣
自從上一段戀情之後我就覺得除咗大事無必要再嘈
讓下步又無損失 反正覺得對方唔會想變

但其實心入面都好想佢為我做啲咩想佢氹下我陪下我就下我

性格？咩性格？對你好？點對你好？

我都想知一個ex啫其實
現任其實好大部份時間好錫我
除咗鹹濕咗啲

係其實好想屌尻佢 話比佢知佢自己做咗啲乜
比咗幾大既傷害人
不過都過咗太耐了

有一次叫佢食少啲煙食少5支都好
想佢身體好啲
佢:點解你一嚟就要改變我啫
自始之後更加唔敢要求佢啲咩
其實覺得自己已經盡咗力對佢好
但對方仲成日話我唔夠好

一個愛你嘅人會願意為你改變
而唔係一味去講你邊度唔夠好
如果你夾硬成為佢想像中嘅標準女友
咁你到底仲係唔係你？

唔好再自欺欺人
佢鍾意你鍾意佢咋 佢只係享受你嘅愛

我都係咁
就算現任對我好
我已經唔可以好似以前咁單純咁一心一意咁付出

你圈子係點 你理想對象係點 咪造成咁囉

有啲仆街無樣睇

唔係無樣睇 係你唔識睇

點謂之有樣睇? 佢之前未做過, 點知佢會做?
因為你見過另一人做過, 所以假設其他差唔多樣嘅人都會咁做
咁同老屈有咩分別, 唔同樣就唔會做仆街野咩

你地一齊咗幾耐呀？

佢點樣扮專一？

痴撚線

我識睇相就做宋承峰麥玲玲啦

唔記得啲details啦
不過都係嗰啲基本既花言巧語其實愛嗰個人就好覺得嗰個人都應該淨係愛你 當然呢啲係假象

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

重諗住參考下，可以等自己小心啲
慢慢同現任建立信任，愛你嘅人自然會有耐性

同感

好多野都唔敢照自己真實諗法講出黎

都有啲例子既
例如同你講電話密碼係咩
Msg主動話俾你睇
如果有共同朋友既
你打聽下都無妨

其實時間證明一切
因為狗公同好男人既分別就係
前者無後者咁忍得
狗公對你好既時間短好多 所以有好男仔要珍惜